
                      Logra su cometido, que el espectador empatice con el personaje que sufre una injusticia social y política. La actuación de los personajes es estupenda, tomando en cuenta el niño no tenia estudios de actuación.
        
            